「返大陸！」＠加拿大

「返大陸！」加拿大溫哥華列治文時代坊商場
"Go back China!" - Aberdeen Centre, Richmond, BC, Canada
2019-09-14 14:00 PDT

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

入黎睇睇